不如以後正名罷工活動為癱瘓極權，爭取民主。

太多人未明點解要塞鐵塞路了。

癱瘓極權，爭取民主。